突發 所有紀律部隊都加入突擊檢查隔離市民

屌你幾時到食環署

popo除外？

點解要全部?明明應該係班狗做哂，明明應該佢地責任黎，加上佢地都無野做啦，日日自拍姐，強烈要求班狗去做，光復香港!!!

最well trained well equipped 嗰班狗做咪夠
死都要拉哂落水
戇鳩